聽日未開始先成功一半

全港休息悼港殤

商埸唔開，啲人放假唯有出街四圍走

國慶搞到戒嚴